鄭月娥： 不能小 看找出一宗个案，為警務处同事点赞

「行動保密」、「範圍聚焦」、「時間壓縮」，是過去周末我們在佐敦進行「受限區域」強制檢測總結經驗的行動目標。 很高興事隔一天，同事在碧街「受限區域」的強檢行動中就達標：區內約330名居民在昨晚7時到午夜十二時接受檢測，今早6時在相關檢測結果大致確定後，限制結束，居民可上班或正常外出，整個過程只用了11小時。我感謝「受限區域」內居民的合作，亦要為約380名來自民政事務總署、油尖旺民政處、深水埗民政處和警務處的同事點讚！

這次行動採用了抗原和核酸的「雙軌檢測」，以加快識別感染人士送院隔離。在行動中找到一個確診個案，但在傳染病的控制中，我們不能小看任何一個感染的源頭，當然行動亦令「受限區域」內的居民安心。

政府下一個目標就是如何用好抗疫工具，走在社區出現感染之前，並逐步達致「清零」。

市民的警覺性和合作至為重要，我再次呼籲任何須接受強制檢測的市民盡快去檢測；有病徵的市民馬上求醫；而其他市民也可「願檢盡檢」，令自己和家人安心。

#同心抗疫 #受限區域 #願檢盡檢 #林鄭月娥 #CarrieLam

最緊要記得下次要投票

當一名警員犯法, 是否應該小看?

鄭月娥比港共讚即刻打曬飛機

不評論個別事件

唔講仲以為佢轉左係公眾號出post